巴士司機：戴口罩啦 廣東生番：戴你個閪，戴！

開頭笑撚死，但仔細諗其實又好恐怖

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

司機：戴口罩啦
生番：戴你個閪，戴！
司機：你咁樣都得嘅，我依家又無講用粗口鬧你……
生番：我就屌你！
司機：咁你……咁你屌我對你有乜用啫……你戴口罩啦
生番：你呢啲死老嘢死窮鬼！

廣東人講粗口生硬過香港人 好似讀字咁

生番：我屌你！咪柒開呀死老嘢！

隔住個mon都驚比佢d口水噴到

大陸嘅事關你撚事咩，理掂香港先啦
個尻個都知佢地生番黎架啦

窮得過你無錢買口罩

共業

有啲Drama嘅味道

小學雞粗口，完全冇講點解唔戴口罩

聲就夠大 但冇乜氣勢 香港果D老野屌撚到你驚

聽司機頭一句應該已經俾咗個口罩個生番，但佢死都唔戴

個司機個個罩咁似棉布罩

香港大撚把呢種廢老
左咳右咳唔撚帶罩

生番：我就屌你！

廣東唔係有蒙面法咩，報警拉鳩佢

香港藍絲廢老咪一樣無point

有個唔戴口罩嘅被公安噴胡椒噴霧，但個公安明顯唔熟手

五十步 VS 百步

諗起之前火車條友，人哋遞紙巾仲要打返人轉頭

其實有乜事打返公司, 再CALL 警察. 真係唔會浪費時間同佢拗.

好好笑 不如揾啲黑警上去維持治安啦